kobe條命重要過同機其他人

外國人都會悼念全機所有人，香港人剩係悼念一個

最撚清高係你

你up得出其他人個名咩

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

其他人條命唔值錢wfc

5分鐘後停止討論黑人 香港活動冇人理

好多無名義士 你條支那狗當義士condom

你走啦，手足日日企荔枝角個陣你去左邊

你係唔係關心你自己同老母條命多過其他人？

係，佢條命係重要d , 個個人都有自己value 嘅野, 人就係咁仆街

我唔撚柒鳩屌你地班含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅。埸運動咪衰喺你地班柒頭手上囉屌你老母。講撚到人地因為自己偶像英年早逝出個post或者唔開心下都唔撚得咁，你地班社會垃圾又有幾撚威啊?我屌撚哂你地老母啦，講咁撚多廢話都係attention seeking姐，開心啦?爽唔爽啊撚樣?

係

高比敗仁奶共

cctai堆冚家產真係人見人憎，如果俾你堆打靶鍵到國，肯定仲惡過共產黨，連討論其他嘢都唔撚得，共產黨都未試過咁撚仆街，最多唔俾人話鳩佢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

The Kobe Bryant China Fund was set up to raise money for education, sports, and culture programs for children from China. God bless China’s adopted son, Kobe.

巴打你簡直將廣東話粗口運用到極致
第一句我足足睇咗三四次

( Show Blocked User - 好難玩喎 )

又搵到個反智嘅

好多on9 P牌仔，一次過block撚哂佢

係 人有貴賤貧富高低清俗賢愚 如果咁都要問我覺得你都幾有趣

姐係我同誠哥一齊死會唔會有人記得我 我都相信唔會

不要再說了

佢死咗都留低d 好嘢俾世界，相反中国

中国人冇一個是無辜的！！！

dllm 死開啦
高比係好多手足心中都有地位
大家既情緒受影響
俾大家抒發下有咩問題
唔撚係淨係可以講香港呀嘛?
dllm block 7你